【突發】蘋果報導理大廚房佬

理大遭圍城時一直守護抗爭飯堂，堅持用自己專業為被困者提供膳食的「理大廚房佬」，因身體及精神狀況欠佳，於上月23日由理大正門步出送院，此後音訊全無。原來當日他被送到東區醫院後一直「被困」於精神病房，禁止離開醫院及用手機上網，儼如坐監。近日網上傳出消息，聲稱醫生決定最快明日（17日）起對他注射高劑量「抗奮藥物」。事件隨即引起公眾關注，「理大廚房佬」亦向記者訴苦，指當局如未審先判剝奪他自由，擔心醫院以「精神問題」為由把他無限期羈留，侵犯他人權。

《蘋果》早前透過電話成功與「理大廚房佬」通話。據了解，他當日被送到伊利沙伯醫院進行檢查，其後被轉到東區醫院精神科病房，至今已是「被困」醫院24日。他早前曾嘗試申請出院，但遭拒絕，對此他感到非常不滿。自己何時才能夠出院，至今仍遙遙無期，他炮轟院方此舉變相將他判處「無期徒刑」。
據「理大廚房佬」所述，自他離開理大至今，警方一直沒有接觸他，故他相信自己暫未被捕。惟送院後，他被診斷為躁狂抑鬱症（躁鬱症），目前留醫精神科病房。他表示自己每日要服食多種精神科藥物，而眼見同房的病人因為藥物有副作用，導至皮膚出現潰爛情況，想到自己出院無期，不禁非常擔心，怕繼續留院的話，會落得同樣下場。故他早前向醫院入紙申請出院，可惜被拒，目前仍處於被「強制留院」的狀態。他指，由於不清楚藥物類型，故自己在出院申請被拒後，開始拒絕服藥。
談及自由，「理大廚房佬」顯然十分氣餒，「依家同坐監冇分別」。因為精神科病房長期重門深鎖，而病人不得私自離開，他的手機等通訊設備亦遭沒收，能與外界接觸的途徑，就只剩下一部多人共用的醫院電話。他指，自己可以在限定時間內撥打給親友，但友人若要找他，則要先致電醫院，並留下姓名及號碼，等待他的回電。
留醫初期，每日下午3時至5時，親友可自由地前來探望他。後來，醫院聲稱有人攜帶違禁品入內，於是限制他的訪客人數，導致目前只有直系親屬，以及名單內指定的4名人士可與他會面。留醫期間，他亦只能透過閱讀醫院的報紙，以及觀看電視新聞了解外界消息，24日內都無法以手機或電腦與外界聯絡。
「理大廚房佬」在被圍困期間，堅持每日為留守者炮製美食，為的只是確保每一個人都能吃得飽。理大圍城事件，間接令他被強制留醫，失去自由，但對此他不言悔，「如果可以讓香港人知，革命係要犧牲，我覺得值得」。他寄語港人，在抗爭中尋找自己的定位，做擅長的事，這樣才是「最有效用的」。
傳道人袁陳錦美表示，當日陪同「廚房佬」離開理大到伊利沙伯醫院急症室求醫，得悉他曾經留院，惟其後院方以私隱為由，未有再透露其去向，而據她了解警方並無拘捕「廚房佬」。袁師母續指，有關「廚房佬」的情況涉及私隱，她不便對外界透露。據她所知，「廚房佬」現在能聯絡家人，家人亦有跟醫院接洽，認為可安心交給醫護人員照顧，如有需要她亦可到醫院探望。
《蘋果》記者就醫院疑以「理大廚房佬」有精神問題為由把他長時間扣留在醫院致失自由一事，正向醫管局查詢。另記者就警方曾否對「理大廚房佬」作出拘控，正向警方查詢。

推 1

推 2
如果係真嘅，唔可以唔理

推3
無理由唔理廚房佬呀嘛

信蘋果定信熱狗，自己揀。

利申：不嬲都信熱狗。

推

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

p牌推唔到都推

救人呀

大力推

港共已經同納粹德國冇分別

如果蘋果先係真 , 咁鄭錦滿隨時害死廚房佬

推
細思極恐

有躁鬱症好難攪喎

push

被精神病？故投重施

精神狀態良好但要住精神病房? 被迫食藥?

點解好似成日都話人哋有精神病
陳彥琳又係咁

羅生門事件

我覺得似廚房佬個精神有事，
但身邊人想佢好好處理自身健康問題，
去完理大之後

證實唔到
同時反駁唔到

屌 同支那無分別

呢個terms真係好柒
No offence

所以有得fc最好fc，尤其係熱狗公信力低下

咁都有得二元對立？諗下點幫廚房佬好過啦

論誠信破產 蘋果成間野都唔夠四眼一個人多

唔好意思 借個位推行動po
除夕夜 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

屌咩。廚房佬喺理大都冇咩事, 又冇搞啲乜出嚟, 憑咩困住佢呀?!

咁睇真係似

被精神病可以困你一世
你一旦死咗又好多合理理由解釋到
社會普遍上又對精神病患者有歧視 冇人會花太多時間丶同情去佢哋度 又可以人格謀殺

毒果成日老吹飯登仔信到十足

乖啦用google translate都睇得明個網㗎

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

好有可疑

嗱 , 如果呢單野蘋果 fake news , 我就會 cut 蘋果月費

之前港台個蘇聯秘密警察都有講，佢話你有精神病，可以困你一世，唔洗上庭，唔洗比外國媒體報導

留名跟進

有冇咁天真呀你

今鋪信熱狗啦！蘋果食屎啦

熱狗個底好花…

佢家人都未出聲幾時到蘋果

你識咩？你知係咩病咩？
你身邊有無人有依個病阿？

寫聖誕卡畀佢得唔得 好想畀支持佢

見係射撚滿就屌咗先

射撚滿講就一定唔信
呢條友誠信破產左好耐

Push

唔收得任何野，除非探佢既人俾佢睇，
鄭錦滿話佢會俾留言佢睇

又一次證明熱狗係鬼

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

依家係咪真係有病真係唔知，但俾重藥你食到溫溫登登係真啊屌

熱狗同蘋果
你信邊個LOL

爆炸頭同熱狗記者有仇都係咁講，你咪繼續信蘋果囉。
依家既情況唔同平時，信錯左，做錯決定，會死人架。

OK

精神病最難攪ge 地方係，點證明自己無病。同埋最大鑊係本身無事，但食藥食到真係有事

共產黨大陸都常用呢招。

要幫佢
大家有冇良心？

強制人接受精神治療 正仆街
冇事都變有事啦咁樣比你困住
仲要服埋啲不知明藥 食傻哂食矇哂

A

有個高登記者話佢冇事喎
會唔會蘋果冇fc

咁佢真係痴線係事實

大家唔好咁快陰謀論住
其實躁鬱症個diagnosis好主觀而且除非廚房佬出現重性精神狀態(例如幻覺)，否則唔應該迫佢留喺醫院

1224 十區商場開花
這年平安夜不再平安

又借啲意屌泛民
熱狗露哂底

push.....

24日內都無法以手機或電腦與外界聯絡。

《蘋果》早前透過電話成功與「理大廚房佬」通話。。。。。

點撚樣啊？前後矛盾。

telegram ? 係咪用得電話先 , 用得電話但點解會咩消息都無 ?

有個病人用嘅公家電話

能與外界接觸的途徑，就只剩下一部多人共用的醫院電話。他指，自己可以在限定時間內撥打給親友

有，都要睇你本身真痴定假病

我覺得冷處理

收皮la熱狗

一個又話禁止上網 一個又話tg左

有野咪講有屁咪放做咩姐你

臭閪蘋果 之前約廚房佬又話人地有病唔做訪問
宜家有啲風向又係到報報報
蘋果真係同泛民一鳩樣垃圾

我又唔覺我蘋果會咁ON9
呢單野明明係好大件事
點會覺我無新聞價值就唔報?

爆炸頭都證實左安全喎

咁蘋果同泛民又點拉埋一齊講

軟禁啊 推爆佢

其實正常入面無可能用到電話

up

淨係廚房佬呢三個字已經夠新聞價值
條熱狗有前科仲信佢

上面落重order要分化蘋果日報呢d黃媒
之前就屌立場 今次就屌蘋果
當我地戇鳩架?

之前爆手足名單嗰陣己經cut咗

安全地坐監

因為HA一早染紅

黃色經濟圈就是香港人自力更生的最好證據,
我們要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！
選擇較小、產品和服務不夠好，可以慢慢改善， 但堅持和熱誠，我們今天就要表露無遺!

但係鄭錦滿之前又叫媒體唔好搵廚房佬做訪問，俾佢休息下，話佢安全。依家又屌蘋果做左訪問唔放出街，咁即係佢想點？
同埋佢屌蘋果嫌人有精神病，即係佢確認廚房佬有精神病？

直系親屬探訪時間可以帶佢部電話入黎俾佢用

熱狗自己知又唔講
報導出哂又話人唔講

一屌就出報導

情緒病本身香港好多人都有
呢半年是但捉個人返去應該都屈得入話佢有精神病

蘋果下次醒小小

有個迷思 點解要保護身份
狗一定知廚房老係邊個

個個話唔好開名 保護佢？
計我話開記招啦
越高調越安全

你信 中共定蘋果?

同睇戲一樣 只要俾人老屈咗入去 你就算精神正常都會老屈到你出唔返嚟

一路有follow up, 係你班連登仔忽然關心炸

有follow開就知人地早就同廚房佬交換左contact，個人又盡心盡力
唔好即刻駁嘴啦

似係廚房佬精神唔太好

組隊殺入醫院救人?

退蘋果保平安

有躁鬱症咁得人驚

好似理大咁？

推！！！！

屌， 希特拉都cut唔到呀

好撚理解情緒唔好or 精神唔好既人
咁係咪更加要公開講依加治癒既process 呢？
你要知道共產黨最在行既殺人手法係咩

收皮超音鼠射撚滿搶撚完光環未? 當正自己係廚房佬代言人咁
我唔明點解有蘋果唔信要聽你一個人up

我無跟足晒成件事，如果我記錯就更正我啦...
我係想講... 佢仲喺理大入面果時，唔係已經發作過一次喇咩？用刀挾持記者嘛...

咁佢被強制接受精神治療都合情合理呀？

其實之前睇有線廚房佬嘅報導都覺得佢似燥鬱症，當時佢情緒好抗憤，說話欠缺邏輯

如果有人可以搵返當時佢嘅報導就知我講咩

利申：讀過心理學

探病可以用友人帶黎嘅電話，但唔知廚房佬部電話係咪係友人度

係嘅話咪tg到

據她所知，「廚房佬」現在能聯絡家人，家人亦有跟醫院接洽，認為可安心交給醫護人員照顧，如有需要她亦可到醫院探望。

唯有信住佢屋企人先

人地上個禮拜親自Follow up左件事 蘋果去搵佢做訪問,
個時話人地有精神病所以唔報

宜家有小小風向帶左出黎Make左noise又報
你覺得佢本意係邊到?

我先唔討論佢本意

但事實係咁就係咁 點解仲可以話我地分化? 諗下成件事來龍去脈先啦 分化

我講緊點解一口咬定佢有病

打仗個個都老屈

F123 加 F4 最少都28日 仲未知會唔會F7
Bipolar真係要處理好GB hypomanic 都算 depression 驚佢自殺
如果佢真係咁chronic同rapid cycling 佢留院係一件好事

點都唔cutcut 以後冇野睇

唉，好鳩黑。
但係蘋果咁樣報一報，對廚房佬真係百害無一利，本來冇拘捕都要拘捕啦依家。

熱狗同蘋果都係靠唔撚住，為左搞事咩都做得出。

我經過呢一次真係唔會再信任何一間，寧願自己花多少少時間研究返件事好過

CLS!!!

你好撚理解既應該要知道有啲咩emotion 既小小野幾影響病人，
你知唔知隨時會令到番唔撚到轉頭？
燥鬱你知唔知係幾難攪既人件事，
廚房佬起理大咁撚大壓力既環境下幫手足，
有人follow up緊就俾啲空間啦

頭先退左蘋果

熱狗一路follow開，你地不聞不問
一個不明戶口開個post叫救命你就信到足
蘋果成個月黎報導過幾多次廚房佬？
朝早爆出一個鬼post, 中午蘋果即刻寫好晒稿出街
用下你個腦啦

根本成個香港都痴撚左線 ,最撚精神病果班反而做緊特首 司長 垃圾會議員 警犬 等等...

屌，啲人都唔用腦諗，
蘋果又on9報出黎

洗乜估呀，不如諗方法直接救到廚房佬出嚟由佢自己解話就一清二楚

搞咁多互相猜忌有咩意思呀，玩分化玩批鬥呀？

小事化大

F123 加 F4 最少都28日 仲未知會唔會F7
Bipolar真係要處理好 hypomanic 都算 depression 驚佢自殺
如果佢真係咁chronic同rapid cycling 佢留院係一件好事

5毛同熱狗又出黎分化
前面明明咁大個敵人，明明唔合作一定輸都好
班人都唔理一定要分化左先
香港人想贏喎
岩啊一有人做錯就孤立佢就岩

5毛都算
熱狗喎
最好只靠熱狗,香港人就贏到啦

wtf

係喎，點退的。
我都想退

蘋果真係，人地都講左黑警冇搵佢，仲要問黑警

其實應該係咁。睇多幾間加自己分析，無得懶。

係泛登問人信唔信熱狗？

咁蘋果又真係比人爆完先黎報
有啲此地無銀

喺蘋果度撳我的訂閱 跟住取消訂閱

好後悔撐咗佢咁耐

係，咁先確保自己行岩路，唔洗比人帶住走。

事實係共產黨根本唔會理呢D小人物
佢果日係理大屌泛民架 你地稱既熱狗黎架 共產黨派黎分化架 點會比共產黨搞呀
你地覺唔覺得自己連基本邏輯都冇呀

我一早退左

花式害死手足

蘋果訪問立會義士，登被捕者詳細資料，再嚟害鳩廚房佬

可唔可以畀錢轉私人醫院/病房？？？

推！

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

的確係自相矛盾

另外，其實佢所講安全地方會唔會就係醫院

每件事根本就係咁思考，
連登仔都未進化到幾多野對家滲透緊

熱狗一直都有問題. 幫豬共多過乜.
蘋果就一直都不濟, 若非蘋果不濟,熱狗呢D垃圾點會有位係咁插佢?

Form123可以係家人簽
未必係醫院夾硬搞入去

燥鬱症又點
間醫院而家憑咩 綁架禁錮佢

無人報導更加唔會有人知佢咩事啦吓哇

唔報又話人condom無人理，報又話人哋靠唔住，一唱一和，幾有趣呀

拘唔拘捕由黑警同檢控官決定，幾時賴到其他人影響，好多報紙都日日報黑警知法犯法，拉左佢哋未

蘋果點害佢?
蘋果無報， 佢而家都已經被困緊

係啦 即係要低調處理定唔低調好呢

熱狗淨係識分化

報又屌唔報又屌, 你地先當記者係condom, 淨係想聽到自己鍾意聽嘅野

熱狗講野不嬲自相矛盾, 私怨行先以屌人為樂
咁認真做乜?

我都想咁講
唔報又話記者嫌人無新聞價值，報咗又話出賣手足呃click rate
都唔知想點

理性少少，如果真係如此咁只係強制治療
所有野都未證實就話綁架，咁唔係幫緊佢

覺得佢講得唔o岩既同我遮撚住鄭錦滿三個字由頭睇多一次

利申：年幾前聽開神驅開台搵埋法國佬一齊屌熱狗

現家咁既時勢唔好因人廢言！

痴撚線

好多水泥隊幫射撚滿講說話

蘋果咁報點害廚房佬？

我唔信呢條撚樣

屌 射撚滿係咪戇鳩嫁
仲話冇撚嘢
入撚左精神病院啦！ 仲話冇撚嘢！
屌你老母 熱狗
快撚啲死啦

然後又話唔割之後個個係度取消訂閱
好心啦搞少陣分化
蘋果無左邊個最開心

熱狗都係共狗黎

廚房佬咁出名你估黑警冇留意過佢咩?
定蘋果咁把炮查詢完班黑警就會即刻搵料拉人?

成班熱狗仔陰啲陰啲入黎帶風向
真係肉鳩酸, 死返去舊登啦

真相

乜都有得屌

要如何救人！！

屌 我想講好耐
成日話蘋果之前開名
知唔知點解要整份名單出嚟
如果有邊個唔見咗都可以查
點撚知啲狗而家咁撚串
全部啲屍體冇身分證

黄洋達係咩人！
大家心知肚明

熱狗死返舊登啦！

本土>>泛民>>>>>>熱狗>建制

熱狗個底太花，自己做臭個名

熱狗死開啦

Dllm, 鄭錦滿個仆街！

同埋個份名單其實當日法庭資料可以搵到
咁都叫篤灰

垃圾熱狗搞分化

救手足

入咗去精神病院好難出到院

屌，黑警點會搵唔到佢係邊個
咪撚當黑警傻架喇

射撚滿12月7號fb post話廚房佬安全又點解唔見連登仔開post屌佢信唔過今日先突然關心廚房佬？

我突然醒起2014肥佬黎話要起勇武底邊個先係鬼

熱狗食廚房佬人血饅頭

咁依家到蘋果食埋一份？

班仆街成9日係到玩分化
好撚煩
成班反骨仔
屈完毓民 又屈其他

pish

救人

四眼之前仲話廚房佬無事

需要終生服藥

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

咁點解蘋果一直唔報比所謂熱狗鳩up

831

熱狗我真係屌你老母

可唔可以申請人身保護令

總之成件事好撚簡單
1.黑警一定知廚房佬身份，咪撚咁on9以為唔講就無人知
2.）廚房佬入精神病完就係好危險既事，無論你信唔信香港既精神科醫護仲有無專業操守都好，件事曝光公開出黎，愈高調廚房佬就愈安全
3.）最理想係廚房佬脫離強制精神治療，由私人精神看護處理，總之一句講晒，高調！公開！

仲有鄭錦滿我屌你老母，明知廚房佬俾人lock撚左係精神病院，都話佢一切安康係安全地方，我屌你老母臭閪

大陸做法

Nazi Germany killed around 6Million Jews.

Chairman Mao alone has killed so so much more than 6 million people. At least 10 Million people.

No comparison.

Hitler is a saint compared to Mao.

要，以往無精神病紀錄，咁樣以精神健康為由剝奪人身自由強制治療，一定要開庭俾全世界知邊個精神科醫生落紙簽名！ 如果個醫生行得正企得正，我仲相信無人會驚公開診斷紀錄！

救人要緊

廚房佬當日睇精神的確不穩，都係咪嚴重到要強制治療？！ 大家應該先聯絡佢既家屬，確保家屬無性命危險，再搵佢地申請人身保護令，救廚房佬出黎先

俾人困左係精神病院做強制治療都叫一切安好
我屌你老母臭閪！

“靜靜雞”被濫用就係熱狗搞出黎
明明一直都話曝光安全過唔曝

新加坡都係

飛越瘋人院劇情？

越多人注意就越安全

被精神病,同大陸一鳩樣.

係，而加其實應該都幾肯定佢係入住左醫院，究竟係咪真係病就好難確認，所以要大家幫手留意住情況，唔好比人借故害佢。

被精神病

之後唔知會唔會俾人做額葉切除手術

營救手足

熱狗乜嘢都要攞Credit。

Where is the logic?

咁又唔好乜都一味屌左先
冇佢揭露分分鐘冇人知 又或者蘋果知都唔報
但如果呢知只係為左引戰 咁就屌到佢開花啦

本末倒置 為反而反

p

兩邊做錯都要屌
屌完檢討完會再合作就係手足

絕對不信熱狗

廚房佬從來都有新聞價值

全部抗爭人士都係癲嘅
(咁梗係啦 唔黐線都唔行得咁撚前)

全部被自殺
生前都有抑鬱嘅
(都寫定勇武遺書 仲唔係有想死傾向？)

呢個就係荒謬嘅香港

明明有事 , 但就講到廚房佬無事仲要叫人唔好查究 , 最後俾黑警變成浮屍都無人知

其實呢，如果佢係發生理大事件之後先係咁
冇可能可以話佢躁鬱症
只可以話急性壓力症或者調節症
除非有人唔跟診斷指引做野

而佢比人鎖係精神病院，一定係會屈佢好嚴重同埋對自己或他人有危險

如果蘋果報道內容係真，咁好明顯係老屈

好多精神科都藍到黑，自己睇藍醫聯署名單
精神科私家冇錢好搵(多數有病唔方有錢，有錢唔會認自己有病)
而呢半年運動搞到佢地公立workload大左，人地做呢科都係貪hea，自然憎到手足死

而家有班人話
廚房係真.病重 癲得好勻循
所以留醫精神病院
需要落重藥(喎)

救條毛

巴打，請問躁鬱症會有幾得人驚呀？！
我勸你先了解躁鬱症係乜嘢一回事先啦

強制治療唔係要有官判先得架咩
周街捉人「強制治療」同綁架禁錮有咩分別

當然你態度係好 但中共安排共諜熱狗，佢就係想你咁諗 兩邊都係仆街信唔過，政治冷感，比親中鐵票贏哂。

熱狗根本唔係要你信佢，佢只係要你乜人都唔信。

你有冇睇過理大live佢後期嘅舉止，有時太多exposure對情緒不穩的人未必係好事，希望你明白，反正有人聯絡到佢，佢尚為安全。

咁你識嗰條友
而家仲喺醫院 定喺屋企
定喺邊鬼度呀？

需唔需要長期住院呀？
個病人既然咁病重
個醫生仲放假
又拖到出年1月啦起碼

廚房佬而家唔係內科嗰啲
無意識垂危病人嚟吖嘛
佢係一個有意識嘅人
被人困咗廿鳩幾日
(而且仲係未撚困完㗎喎
(坐監都有監期吖)

手足加油, 希望蘋果都幫到手搵真相

QE因姦成孕 落仔幾單
又唔見醫護出嚟爆喎
真係好嘢

睇得通透

分化就係咁

佢哋爛命一條

最想係我哋對所有同路人信任崩潰

精神病院同監獄一樣，捉得你入去都幾難返出嚟

得水泥隊先會信熱狗

而家就係唔肯定有「人」聯絡到佢呀屌

救厨房佬

屌你老母啦
班狗日日發癲唔見你捉撚晒佢哋入去醫院到打針？

如果立場報導屬實，佢情緒失控到威脅記者，俾人強制入院都唔係完全唔合理，對病人嚟講，病房又真係安全地方休養。

梗係信立場
唔通信分化熱狗咩

熱狗死開啦
以前投過鄭松泰 唔會再投熱狗 成日分化

其實ha精神科唔好以為好求其
E生落得令正常應該有佢既理由
始終前線醫生未腐化到支那咁既
反而咁樣揚左 福禍難料

係連登話好關心果d人去左探病未？

唔想知呀

無病食藥食到有病都似
精神藥物好難頂

政治新手 可唔可以俾啲例子黎

無錯，熱狗只係政治恐怖份子，綁住炸彈炸死我方任何有少少名聲的人物或機構。

當熱狗之類日日攻擊佢地時，我地就開始失望同失去信任。 販民，毒果。然後，無信任令我地成日諗住對方有古惑，非常猜疑。跟住我地就對佢地非常嚴厲同苛刻，要佢地點點點，一句說話一件事都唔錯得。

相反，藍人無咁問題，不停有新人出黎扮清流。無人攻擊佢地，變成一批又一批選票。

以上戰術已經行左22年，要醒下。

當權者唔滿意你嘅思想咪當你有精神病囉

我從來冇上過當

你一個唔夠 我地要更多人醒覺。策反，分化，從內部破壞，某黨從一百年前就已經係咁。

蘋果嘅操守的確係有問題

大家記唔記得喺銅鑼灣被催淚彈炸傷背脊嘅first aider?

佢係我朋友蘋果同佢做專訪佢接受不過要求唔好公開所在醫院

結果蘋果公開曬

大大隻字寫佢瑪麗醫院

唔夠兩日就有防暴警察喺病房外面巡邏

搞到國民黨倒台都係用依招

下

無錯，危難之中都要時刻保持清醒同理智。蘋果有野做唔好，不完美可改善，建議唔好太苛刻。

鄭錦滿po張咁嘅相出嚟
你叫上面啲話人水泥隊嘅水泥隊情以何堪

屌，可以點救

留院條件其實真係好睇醫生同埋屋企人 早排打得咁勁 唔排除佢冇覆診冇攞藥食 所以當時應該係manic phase
BAD症食藥同埋穩定時間表對於穩定情況嚟講好緊要 真心畀啲時間佢

屌問題係廚房佬係咪真係被困醫院先

同意
唔被分化
不等於蘋果 泛民冇犯過錯
不能批評

但分化撚永遠用完全不對等力度over 屌佢哋
往死𥚃打
永遠放過政府 保皇

或者係既
不過我係絕對唔會政治冷感既
我寧願花多啲時間去研究，仲要不停同其他人討論，唔會比教育局長透過教育教班港豬出黎。

放人啊

而且鄭錦滿冇否認過廚房佬 唔係喺精神病房喎..

所以
1. 佢唔喺精神病房
=> 冇抵觸爆炸哥說話

2. 佢喺精神病房，用到手機
=> 冇抵觸蘋果、鄭錦滿和爆炸哥說話

3. 佢喺精神病房，用唔到手機
=> 冇抵觸蘋果、鄭錦滿說話

記得你，好落力不推文今朝個post
當大家想低調處理嘅時候，蘋果先走去大戮宣揚，唔知你點諗

你身邊所有人需要你，香港需要我地。

Ching...

我覺得又未到分化咁嚴重既，佢地係同一條陣線，只係佢地啲手法污濁，而且利用同路人既手法實在太鳩黑。

我係話佢哋乜撚嘢都攞Credit，其實最大問題就係佢哋啲支持者，做嘢就做嘢啦。

大家努力啦

同一陣線 ?

黑暗到呢

佢哋只不過係一個好壞參半嘅同路人， 班仆街冇落井下石都已經仁至義盡

關佢咩事

認真 蘇聯 7 80年代試過

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

而家到中共

精神病…有冇人諗起呢篇文
《我呀爺話以前有個站叫太子》３

#229 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同埋可以將人困係一個地方，有一個正常人折磨到有精神問題

信熱狗都算，信射撚滿個狗公？
上兩星期先比人起晒底，花撚到

有啲嘢越多曝光越安全㗎，好驚廚房佬好似彥霖媽媽咁消失咗都無人知啊

(勇武小隊未出事就盡量低調啦出咗事就要報導保平安，有無人知上星期捉咗11個，5個提堂，另外6個去咗邊？)

今朝有料爆出嚟，唔係佢爆，佢仲叫人唔好傳

又fake

［重要戰線］BBC披露新疆內部指引！香港新疆嶺預告！

唔想新屋嶺變新疆嶺快啲入嚟睇！

成個風向突然係變成屌蘋果

一樣不推文依個post

無病都比醫院政治整到病屌你
無限期捆綁禁出院 又困撚住人 痴撚線
sick of the government

Pish

其實你有冇留意係泛民做緊呢個舉動多於熱狗？你話嫩鴿好過老鴿嘅時候，有冇睇返老派建制同年青建制本質係一樣？建議大家睇吓今日鄭經瀚篇文，希望你哋認清事實，唔好愧對你哋手足前手足後嗰班人

唔覺，熱狗正仆街。

泛民鍾意講成功爭取乜乜乜，唔會話我成功爭取左乜乜乜你睇吓邊個邊個冇做呀。
但熱狗就係最鍾意講邊個邊個冇做，再放大自己做過嘅嘢。

對正常人的確係，但對病患者係休養嘅好地方，而家局勢混亂，同外界斷絕一下都好

聲稱醫生決定最快明日（17日）起對他注射高劑量「抗奮藥物」
救人

屌佢食埋啲藥分分鍾變懵仔 救廚房佬

好簡單，除非大家信「港共政府好有良心，唔會玩『被精神病』」，否則大家應該keep 住關注廚房佬（已唔講邊個個底花，純邏輯判斷）。

對廚房佬不聞不問，真係比佢「靜養」嘅話，隨時令廚房佬OD致死都無人知，尤其多年來，香港逢親有醫療失誤，都近乎無後果。

Source?
岩岩google過無相關新聞喎

屌好撚慘
推

From TG group: 我搵病人

明白大家好關心廚房佬，我地都係，但希望大家明白幾件事。

第一，經歷Poly件事後，唔少人都會唔開心，或有其他更激烈嘅情緒。醫生係按廚房佬當時嘅情緒狀況，而決定安排佢入院接受治療。如果由得佢唔理嘅話，廚房佬情緒狀況可能會更差。

第二，用藥其實係為廚房佬好。當佢常期處於亢奮狀態，休息唔到，個人其實會好攰。藥物係想令佢舒服d，休息得好至能康復。當然，每種藥物都會有其副作用，點控制，依方面我地交返俾精神科嘅同事。(請相信該病房嘅手足，佢地好黃的)

第三，廚房佬處於咁亢奮嘅狀態，純對話輔導等等係幫唔到佢。拒絕用藥，只會令個情況更差，所以至需要插胃喉落藥以繼續療程。(Psy ward普遍用po，唔用IV / IM)

第四，負責醫生放左假，替假嘅醫生係唔會見家人。

第五，暫時唔俾廚房佬見其他人，都係希望廚房佬可以免受其他刺激，靜靜地康復。

第六，可唔可以回家渡假係按病情而定。如果廚房佬情緒唔穩定，醫護點會放心俾佢離開醫院。 24日對於精神科治療黎講，其實唔算長，有d可以以月計。心靈上受創同普通傷風感冒唔同，係需要較長時間嘅治療。

最後，希望大家相信醫院嘅手足，並俾d時間同空間俾善良嘅廚房佬，祝願佢早日康復。‼️唔好再瘋傳佢全名啦‼️

大家點睇?

其實真係可以唔洗咁主觀，覺得佢冇病

呢方面應該交返比精神科醫生assess

你真係見過manic嘅人，就會知佢哋可以幾咁冇insight，又覺得自己冇病又覺得自己冇需要食藥。如果唔食藥，mood根本stabilize唔到，咁點出院姐

同埋佢家人唔通唔出聲咩如果真係禁錮？

另外form 1,2,3，姐係要病人強制留院嘅order，其實法官同家人/社工都有份簽。係冇唔妥嘅話，屋企人一早唔簽

咁即係今朝段字岩啦

好痴線

WTF

只信爆爆

真係精神有問題比人入去休息好唔好？
唔好話禁錮佢，佢向出邊會好大壓力
自殺左你哋又話被自殺，識少少唔好扮代表，又響度質疑醫生
入邊就係隔絕所有資訊休息

照計佢無被捕嘅話
醫院唔會唔俾佢用電話架喎

link:

雖然唔係用刀都唔係挾制
但我覺得佢似係真係有精神病
睇佢之前d訪問都覺

你有所不知
精神科病房一向practice係只准用公家電話

咁都真係有d 似坐監⋯

入院仲食煙?

辛苦廚房佬

精神有事唔係身體有事呀，如果有煙癮做咩逼人戒煙

插胃喉落藥

其實精神科要入院係要跟返佢本身佢覆診間門診，唔係隨左入，例如係係青山覆診，就算你係將軍澳急症，只要你有帶身份證+一年內覆過診，就會送返青山

廚房佬入QE，如果佢冇底嘅話，係會送去九龍醫院，而家佢入左東區，唯一合理解釋係佢本身係東區精神科病人同埋一年內有覆診記錄

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

政府話你精神病你就係精神病

屌蘋果做野不嬲係差差地冇咩道德好心咁多人支持你就做好少少

[行動post同我推爆佢] 社福界三日罷工冇人理？幫我推爆去 我地唔係condom

任何政府機構都唔安全

完全對立嘅消息
熱狗計往積純對唔會比蘋果可信
熱狗都柒撚左咁多年

熱狗係仆街
但爛果都唔係咩好人
平時D直播成撚日影人大頭
上次又影撚晒人係poly點走
講食人血饅頭
爛果都係頭幾位

我只可以話班精神科護士冇任何精神科專業精神
好多人渣

cls hong kong

痴能線

佢佔中一役已經有抑鬱

今次情況可能比大家想像惡劣

推！
根本同中國一樣
仲要打懵仔針！

係咪射撚滿講 都一樣唔岩

覺得佢知咗點咩/見到啲咩 個日走之前先突然情緒咁大起落有記者話佢舖到成地白色粉 話要睇有無人入過飯堂

屌 以家屈到佢重病病人咁
第時佢講咩都無人信
話佢病精神病就乜口供都無效

有關理大嘅事一定信鄭錦滿

唔知啲人真唔知 定知咗都選擇扮唔知人地落力做咗幾多野幫手

唉...點算
其實就算佢真係有病，鎖佢喺醫院就幫到佢喇咩
冇人會鍾意畀人鎖住喺一個地方

害你老母，你入過去咩

我識個導演添啦，你唔好以為睇咗就套戲就明
俾人好好地休息下得唔得
你班友又何嘗唔係消費緊人

廚房佬狂躁發作，日日畀人綁住，實好難受

呢啲就即刻跳出嚟講
知乜嘢事啦大家

又比熱狗有位屌人
大家都中哂計 成件事根本熱狗一場戲

睇佢之前係poly啲片係好亢奮喎

英雄

信人定信狗？

梁,游？